儘管一些州已經通過了更嚴格的法規來保護個人生物識別的隱私，但各州的法規對團隊和運動員來說可能是一個雷區。 隨著生物識別技術的蓬勃發展，誰擁有運動員的數據? 這取決於體育項目。 尼克·布斯卡| 2021年2月2日|華盛頓郵報 
 這些壓力導致不同航空公司的條款和條件各不相同。 因為不能乘坐的航班而被航空公司騙? 2020年12月16日，這家英國監管機構正在調查此案 
 設定正確的碳價格是一個假設雷區。 一個鮮為人知的聯邦機構是如何為美國碳價格掃清道路的|Tim McDonnell | 2020年10月21日|Quartz 
 事實上，這個話題在未來幾年很可能會成為一個道德雷區。 流或跳過嗎? 合成生物學家對Netflix上“生物黑客”的評論|Elsa Sotiriadis | 2020年9月2日|奇點樞紐 
 對於Zoom這樣的公司來說，教育是一個特別棘手的雷區。 “我們吸取了教訓。” Zoom的CEO希望你再次信任該公司，帕特里克·盧卡斯·奧斯汀，2020年4月8日 
 當然，嘻哈音樂的真實性問題對於後起之秀來說已經是一個複雜的雷區。 Iggy Azalea的文化犯罪|Amy Zimmerman | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 對於像布羅希這樣的官員來說，在圖爾巴特追捕毒販意味著跨越政治雷區。 伊朗和巴基斯坦之間危險的毒品資助的秘密戰爭|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 我環顧四周，看到每個人都在看我; 我在雷區裡，旁邊是地雷。 我的非第一世界問題:來自伊拉克的信件|安德魯·斯萊特| 2014年8月10日|每日野獸 
 如今，泳裝季對男性和女性來說都是一個噩夢雷區。 王子菲爾德的黛米摩爾時刻:世界輸給了沒有六塊腹肌的運動員蒂姆·蒂曼| 2014年7月10日|每日野獸 
 它也發生在岩石雷區附近，是鯊魚經常出沒的地方，並在礁石上破裂。 現在珠穆朗瑪峰關閉了，看看這些其他的極限冒險|Nina Strochlic | 2014年5月8日 
 e21下潛130英尺，穿過守護“海峽”的雷區，用指南針和航位推算通過。 我們潛艇的故事|約翰·格雷厄姆·鮑爾 
 他擴大了海利哥蘭北部的雷區，並在那裡集結了一支潛艇部隊。 《兒童戰爭故事》第四卷(10卷)|詹姆斯·愛德華·帕羅特 
 在這種情況下，敵人會知道雷區的位置。 海戰危機|約翰·拉什沃斯·傑利科 
 在車隊遇到雷區的情況下，就像在艦隊的情況下一樣，可能有幾艘船幾乎同時被擊沉。 海戰危機|約翰·拉什沃斯·傑利科 
 如果船隻單獨航行，雷區很可能只會擊沉一艘船——第一艘進入雷區的船。 海戰危機|約翰·拉什沃斯·傑利科